咁樣算唔算恐嚇？

木鹿大王

一個人一日得廿四小時做乜要虐待自己？

木

斷9你地班垃圾

，

？

垃圾

好擔心去補習班小朋友